{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047444",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48110&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양낙산에버그린"
    },
    "text": "洛山海水浴場が近くにあり、海の水遊びを楽しむことができます。 洛山寺と雪岳山、大浦港が近接しており、観光に便利です。 海で手の味を感じたい方のための船釣り体験が用意されています。 洛山海水浴場は車で3分の距離に位置し、洛山総合バスターミナルは車で2分の距離に位置しています。 また、洛山寺は車で5分の距離に位置しています。 入室は5:00で、退室は22:00以降です。 客室は全面禁煙で、駐車は可能です。 また、洛山寺、洛山海水浴場、洛山ターミナルへは送迎サービスを提供しており、無料です。 ペンション内で調理をご希望の方のために、一部の客室では調理が可能な施設を提供しており、炊事道具と食器類が備えられています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されます。 大人用浮き輪は無料でレンタルでき、先着順で提供されます。 海舟釣り体験もできます。 バーベキューをご希望の方のために炭やグリルをレンタルし、基準によって価格が決まります。 バーベキュー時には家庭菜園野菜が無料で提供され、お支払いは現場で行われます。 いくつかの確認事項とその他の事項があります。 最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 また、ペットの出入りは不可であり、保護者付きではない未成年者のご利用も不可です。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹を使用することはできず、これによる責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別してください。 ペンションの事情により上記の情報は変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "洛山海水浴場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "洛山海水浴場の入室は5:00で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "洛山海水浴場の近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "洛山寺と雪岳山、大浦港が近接しており、観光に便利です。"
        },
        {
            "question": "洛山海水浴場ではどのような海のアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "洛山海水浴場では船釣り体験が用意されています。"
        },
        {
            "question": "洛山総合バスターミナルは洛山海水浴場からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "洛山総合バスターミナルは車で2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "洛山寺は洛山海水浴場からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "洛山寺は車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "洛山ペンションではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "洛山ペンションでは洛山寺、洛山海水浴場、洛山ターミナルへの送迎サービスを提供しており、無料です。"
        },
        {
            "question": "洛山ペンションの客室では調理が可能ですか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能な施設を提供しており、炊事道具と食器類が備えられています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "洛山ペンションでは浮き輪のレンタルができますか？",
            "answer": "はい、大人用浮き輪は無料でレンタルできます。ただし、先着順です。"
        },
        {
            "question": "洛山ペンションでは海舟釣り体験ができますか？",
            "answer": "はい、海舟釣り体験もできます。"
        },
        {
            "question": "洛山ペンションではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをご希望の方のために炭やグリルのレンタルを提供しています。価格は基準によって決まります。また、バーベキュー時には家庭菜園野菜が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "洛山ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。ペットの出入りは不可であり、保護者付きではない未成年者のご利用も不可です。"
        },
        {
            "question": "洛山ペンションの注意事項には何がありますか？",
            "answer": "洛山ペンションでは画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹を使用することはできず、これによる責任は利用者にあります。また、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。ペンションの事情により上記の情報は変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 535,
        "QA": 693
    }
}